{
    "offerName": "AKADEMIA PRZEDSZKOLAKA",
    "offerBody": [{
            "head": "Zajęcia",
            "content": "Zajęcia w „Akademii przedszkolaka” są przeznaczone dla dzieci od 3 do 6 roku życia. Zabierzemy Państwa pociechy w bajkowy świat tańca. Podczas zajęć nauczą się podstaw balet, poszczególnych tańców z kręgu tańca towarzyskiego a także tańców karaibskich, które są NOWOŚCIĄ w naszej ofercie.Na podstawie tej oferty opracowane są tańce edukacyjne dające dzieciom podstawy: świadomości swojego ciała, koordynacji, kierunków w otaczającej je przestrzeni, słyszenia, rozróżniania i wystukiwania proponowanych rytmów."
        },
        {
            "head": "Przyjazny edukacyjny projekt autorski",
            "content": "Stworzyli\u015Bmy dla naszych najm\u0142odszych tancerzy \u201EPrzyjazny edukacyjny projekt autorski\u201D, kt\u00F3ry zawiera:\r\n-\u201DElsa\u201D,\r\n- \u201ETaniec pirata\u201D,\r\n-  \u201ETaniec pingwina\u201D,\r\n- \u201ECzekolada\u201D,\r\n- Walc Angielski \u2013 rytmika i kroki podstawowe,\r\n- Cha \u2013 cha\u2013 rytmika i kroki podstawowe,\r\n- Disco poleczk\u0119\r\n- jiva z elementami rock and roll\u2019a\r\nCelem \u201EProjektu\u2026\u201D jest zdobycie przez naszych tancerzy\r\npodstawowych zasad z zakresu:\r\n\u2013 komunikacji z instruktorem, rodzicami i rodze\u0144stwem,\r\n\u2013 zachowania si\u0119 w szczeg\u00F3lnych sytuacjach towarzyskich,\r\n\u2013 wygl\u0105du, dba\u0142o\u015B\u0107 o str\u00F3j na lekcji ta\u0144ca, na pokazach i turniejach,\r\n\u2013 prezentacji i prze\u0142amywania barier nie\u015Bmia\u0142o\u015Bci,\r\n\u2013 form towarzyskich,\r\n\u2013 kultury osobistej w ta\u0144cu w parze,\r\n\u2013 kole\u017Ce\u0144stwa w grupie.\r\nPiel\u0119gnujemy r\u00F3wnie\u017C zasady kultury osobistej i wzajemnego szacunku we wsp\u00F3\u0142pracy zar\u00F3wno z opiekunami jak i z dzie\u0107mi. Nasi mali tancerze z \u201EAkademii przedszkolaka\u201D mog\u0105 uczestniczy\u0107 w:\r\n\u2013 turniejach GRAND PRIX ASTRA organizowanych przez \u201CGRUP\u0118 ASTRA\u201D,\r\n\u2013 pokazach organizowanych w filiach Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201CASTRA LUNA\u201D,\r\n\u2013 mistrzostwach Europy i \u015Awiata WADF."
        }
    ],
    "offerComments": {
        "head": "Lorem ipsum dolor",
        "content": ""
    },
    "offerCalendar": [],
    "offerImages": [{
        "src": "././assets/images/offers/AKADEMIA_PRZEDSZKOLAKA.jpg"
    }]
}