[{
        "id": "dantosz",
        "fullname": "Danuta Antosz",
        "title": "Treneiro",
        "smallbackgroundString": "././assets/images/team/d_antosz_small.jpg",
        "bigbackgroundString": "././assets/images/team/d_antosz_big.jpg",
        "content": [{
            "image": "././assets/images/team/d_antosz_big.jpg",
            "content": "Danuta Antosz\r\nW\u0142a\u015Bcicielka Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201EASTRA-LUNA\u201D w Wa\u0142czu.\r\nWychowanka Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201EAstra\u201D w Szczecinie.\r\nZdoby\u0142a uprawienia \u2013 Instruktora Dyscypliny Sportu \u2013 TANIEC SPORTOWY\r\nna Akademii Wychowania Fizycznego w Poznaniu.\r\nCZ\u0141ONEK ZARZ\u0104DU Zachodniopomorskiego Okr\u0119gu Polskiego Towarzystwa Tanecznego.\r\n\r\nPosiada:\r\n\r\nUprawnienia s\u0119dziego Mi\u0119dzynarodowej Artystycznej Federacji Ta\u0144ca WADF\r\n\r\nDyplom uko\u0144czenia studi\u00F3w wy\u017Cszych PAM w S\u0142upsku,\r\nWydzia\u0142 Edukacyjno \u2013 Filozoficzny, kierunek Pedagogika\r\nw zakresie pedagogika wczesnoszkolna z edukacj\u0105 kulturaln\u0105.\r\nPraca licencjacka napisana pod kierunkiem dr \u0141ucji Lassoty\r\n\u201CTerapia ta\u0144cem \u2013 jedna z form kulturoterapii\u201D.\r\n\r\nDyplom uko\u0144czenia Studi\u00F3w magisterskich Szko\u0142y Wy\u017Cszej\r\nim. Paw\u0142a W\u0142odkowica w P\u0142ocku \u2013 Wydzia\u0142 Zarz\u0105dzania.\r\nPraca dyplomowa wykonana pod kierunkiem dr Wies\u0142awa Ko\u017Alaka w celu uzyskania tytu\u0142u magistra\r\n\u201CGeneza, funkcjonowanie i perspektywy rozwoju Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201CASTRA-LUNA\u201D Wa\u0142cz\r\nw strategii rozwoju powiatu wa\u0142eckiego do roku 2010\u2033."
        }, {
            "image": "././assets/images/team/d_antosz_big_2.jpg",
            "content": "W latach 2011 \u2013 2014 nauczyciel akademicki:\r\nw Pa\u0144stwowej Wy\u017Cszej Szkole Zawodowej w Wa\u0142czu Wydzia\u0142 Spo\u0142eczno \u2013 In\u017Cynieryjny\r\n\u2013 kierunek: WYCHOWANIE FIZYCZNE,\r\n\u2013 przedmiot: RYTM TANIEC MUZYKA.\r\n\r\nOd 2001 roku pracownik Wa\u0142eckiego Centrum Kultury w Wa\u0142czu\r\n-\u201CAkademia seniora\u201D- projekt: \u201CKulturoterapia poprzez taniec towarzyski z osobami starszymi\u201D.\r\nOd 2006 roku nauczyciel ta\u0144ca na Warsztatach Terapii Zaj\u0119ciowej w Wa\u0142czu\r\n\u2013 taniec z elementami choreoterapii.\r\nOd 2007 roku nauczyciel ta\u0144ca w Zespole Szk\u00F3\u0142 Katolickich w Trzciance\r\n\u2013 \u201CLekcje Ta\u0144ca towarzyskiego dla ka\u017Cdego ucznia\r\nprowadzone wg. \u015AWIATOWEGO PROGRAMU TANECZNEGO\u201D.\r\n"
        }],
        "foto": [{
                "src": "././assets/images/team/d_antosz_foto_1.jpg"
            },
            {
                "src": "././assets/images/team/d_antosz_foto_2.jpg"
            },
            {
                "src": "././assets/images/team/d_antosz_foto_3.jpg"
            }
        ]
    },
    {
        "id": "gantosz",
        "fullname": "Grzegorz Antosz",
        "title": "Treneiro",
        "smallbackgroundString": "././assets/images/team/g_antosz_small.jpg",
        "bigbackgroundString": "././assets/images/team/g_antosz_big.JPG",
        "content": [{
            "image": "././assets/images/team/g_antosz_big.JPG",
            "content": "Jestem tancerzem oraz wychowankiem z kilkunastoletnim stażem, obecnie posiadam najwyższą klasę w obu stylach tanecznych w Polsce. Swoją przygodę z tańcem zacząłem w przedszkolu. Od najmłodszych lat zajmuję się tańcem sportowym. Obecnie tańczę w kategorii WDC All League. Swoją wiedzę czerpię od najlepszych trenerów z całego świata. Swoje doświadczenie taneczne zdobywałem startując na wielu prestiżowych turniejach w Polsce i za granicą takich jak: Blackpool Dance Festival, Assen Dutch Open, Copenhagen Open. Dzięki rodzicom oraz trenerom tańczę do dziś. Od wielu lat dzielę się swoją wiedzą, pasją, energią i miłością do tańca pracując jako trener, ponieważ ucząc kogoś, sam się uczę. Uwielbiam kontakt z ludźmi, zawsze staram się przyciągać tylko pozytywne osoby. Jestem również absolwentem Wyższej Szkoły Bankowej na kierunku Pedagogika ze specjalizacją resocjalizacja. Taniec od zawsze był nieodłącznym elementem mojego życia, dlatego doskonale zdaję sobie sprawę z wartości jakie ze sobą niesie. Zarówno w życiu jak i na parkiecie pokazuje siebie."
        }],
        "foto": []
    },

    {
        "id": "jwarszylewicz",
        "fullname": "Joanna Warszylewicz",
        "title": "Trenejro",
        "smallbackgroundString": "././assets/images/team/j_warszylewicz_small.jpg",
        "bigbackgroundString": "././assets/images/team/j_warszylewicz_big.jpg",
        "content": [{
            "image": "././assets/images/team/j_warszylewicz_big.jpg",
            "content": "Urodziłam się, by tańczyć i spełniać marzenia zdawałoby się nieosiągalne. W tańcu towarzyskim  zakochałam się w 6 klasie  Szkoły Podstawowej. To zauroczenie  trwa do dnia dzisiejszego. Kocham taniec i ludzi.Taniec to moja pasja. Moją misją jest rozkochiwanie w tańcu ludzi dorosłych. Zarażam ich swoją energią  i miłością do tańca. U dzieci natomiast cenię sobie matematyczny porządek i dyscyplinę, która pomaga im osiągnąć to, co wydawałoby się nieosiągalne.Jestem osobą  energiczną, pracowitą i ambitną. Na zajęciach zwracam uwagę nie tylko na rozwój umiejętności, techniki i świadomości ciała tancerza, ale przede wszystkim  na kreatywność  otwartość i zdolność wyrażania w tańcu różnych emocji.Kocham swoją pracę a każde zajęcia są dla mnie wyzwaniem. Największą satysfakcją podczas każdego  treningu  jest  dla mnie  widok tancerzy  porzucających problemy dnia codziennego i  odkrywających  ze mną różnorodność  tańców standardowych, w których dominuje  elegancja oraz dynamicznych tańców latynoamerykańskich. "
        }],
        "foto": []
    },
    {
        "id": "owika",
        "fullname": "Oliwia Wika",
        "title": "Trenejro",
        "smallbackgroundString": "././assets/images/team/o_wika_small.jpg",
        "bigbackgroundString": "././assets/images/team/o_wika_big.JPG",
        "content": [{
                "image": "././assets/images/team/o_wika_big.JPG",
                "content": "Instruktor Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201CAstra-Luna\u201D w Wa\u0142czu.\r\nWychowanka Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201CAstra-Luna\u201D w Wa\u0142czu.\r\n\r\nZdoby\u0142a:\r\n\r\nII wicemistrzostwo \u015Awiata World Dance Championship WADF LIBEREC w 2016 roku\r\n\r\n01.04.2017 r. Mistrzostwa Polski WADF Rezydencja Zalewskich -  V Miejsce\r\n\r\n2017.04.30 Euro Dance Festiwal GRAND PRIX POLSKI SENIOR\r\n\r\nKat. doro\u015Bli 19+\r\nRados\u0142aw Oleksak i Oliwia Wika - II miejsce\r\n\r\n2017.12.03 III Turnieju Ta\u0144ca Nowoczesnego URBAN STREET DANCE Stargard \r\n\r\nKategoria: Ladies Fusion Show - I Miejsce\r\n\r\n18.03.2018 r.K\u00F3rnik VIII OTTT Bia\u0142a Dama \r\n\r\n2018.03.25 Mistrzostwa Polski w Bia\u0142ych B\u0142otach Lady Show\r\n\r\nKategoria: Large teams,  Artistic Dance Show, pow. 30 lat. -  IV miejsce\r\n\r\n2018.06.16 European Dance Championships WADF\r\n\r\nKategoria: Chor. Dance Show Competition Supershowcases Mixed Age - I Miejsce\r\n\r\n2018.11.20 WADF World Dance Championships\r\n\r\nKategoria: Chor. Dance Show Competition Showcases Mixed Age - II Miejsce\r\n\r\n2018.12.01 GRAND PRIX ASTRA III Turniej Ta\u0144ca \"Pyrzyce Ta\u0144cem Malowane\"\r\n\r\n"
            },
            {
                "image": "././assets/images/team/o_wika_big_3.jpg",
                "content": "Kategoria: senior sport ST\/LA (8 ta\u0144c\u00F3w)\r\nRados\u0142aw Oleksak i Oliwia Wika - Astra Luna Wa\u0142cz -  I Miejsce\r\n\r\n2018.12.08 Turniej Ta\u0144ca \u201EMiko\u0142ajkowy Baila Cup\u201D Bydgoszcz\r\n\r\nSamba Gwiazdy Youth I i II ( 16-20 lat)\r\nWika Oliwia \u2013 Astra Luna Wa\u0142cz - II Miejsce\r\n\r\nCha-cha Gwiazdy Youth I i II ( 16-20 lat)\r\nWika Oliwia \u2013 Astra Luna Wa\u0142cz - II Miejsce\r\n\r\nRumba Gwiazdy Youth I i II ( 16-20 lat)\r\nWika Oliwia \u2013 Astra Luna Wa\u0142cz - II Miejsce\r\n\r\nJive Gwiazdy Youth I i II ( 16-20 lat)\r\nWika Oliwia \u2013 Astra Luna Wa\u0142cz - II Miejsce\r\n\r\n28.04.2019 r . WADF INTERNATIONAL POLISH CHAMPIONSHIP\r\nLATIN&CARIBBEAN STYLE\r\nInowroc\u0142aw\r\n\r\nJive V Miejsce\r\nCha cha VI miejsce\r\n\r\n\r\n\r\n"
            },
            {
                "image": "././assets/images/team/o_wika_big_2.jpg",
                "content": "Swoj\u0105 przygod\u0119 z ta\u0144cem rozpocz\u0119\u0142am w wieku 13 lat. B\u0119d\u0105c uczennic\u0105 gimnazjum postanowi\u0142am p\u00F3j\u015B\u0107 na zaj\u0119cia taneczne. Pierwsze kroki taneczne stawia\u0142am u boku Pani Danuty Antosz. Pocz\u0105tkowo taniec mia\u0142 by\u0107 wype\u0142nieniem czasu wolnego po lekcjach, \r\na jednak pozosta\u0142 w moim \u017Cyciu po dzi\u015B.\r\nPoza w\u0142asnym treningiem,\r\n lekcjami indywidualnymi z Panem Grzegorzem Antoszem - instruktorem Szko\u0142y Ta\u0144ca \u201CAstra-Luna\u201D oraz obozami tanecznymi, prowadz\u0119 zaj\u0119cia taneczne w grupach \r\n\u201CAkademii Przedszkolaka\u201D, \u201CMini Lady Show\u201D , \u201CLady Show\u201D oraz \u201CAkademii Seniora\u201D. Prowadz\u0105c zaj\u0119cia z dzie\u0107mi utwierdzi\u0142y mnie w przekonaniu jak du\u017Co rado\u015Bci i energii mo\u017Cemy otrzyma\u0107 od dziecka, a praca z nimi daje mi ogromn\u0105 rado\u015B\u0107, kt\u00F3ra przek\u0142ada si\u0119 na kreatywno\u015B\u0107 i dynamiczno\u015B\u0107 zaj\u0119\u0107, kt\u00F3re mijaj\u0105 w mgnieniu oka. Ponadto z grup seniorskich p\u0142ynie ogromna m\u0105dro\u015B\u0107 \u017Cyciowa, do\u015Bwiadczenie i rado\u015B\u0107 dnia codziennego, gdzie jako m\u0142ody cz\u0142owiek wchodz\u0105cy w doros\u0142o\u015B\u0107 bardzo sobie ceni\u0119.\r\n"
            }
        ],
        "foto": []
    }
]